下次遊行 每人高舉寶礦力

人手一支咪得囉 舉寶礦力反而失焦

你岩 市民宣傳

光復上水7月13號